美學者：武漢肺炎病毒屬人造且來自實驗室

〔即時新聞／綜合報導〕武漢肺炎疫情持續失控，中國官方始終否認病毒來自武漢P4實驗室與人為製造的指控；然而，美國學者里昂斯維勒（James Lyons-Weiler）日前指出，「新型冠狀病毒有使用人造技術，確定來自於實驗室」。

武漢肺炎的疫情源頭開始出現更多有力證據，美國生物基因分析專家里昂斯維勒日前接受採訪，他表示，新型冠狀病毒有使用「P-Shuttle SN Vector」的人造技術，基因組序列裡被插入奇怪的元素，他確定這個特別的病毒來自於實驗室。

里昂斯維勒指出，新型冠狀病毒被放入的元素，不可能存在於任何地方的野生動物體內，該元素是一個Sars的蛋白質，為了製造更具反應性的的基因，以及更具免疫力的疫苗。

Source:自由時報

白宮幾時發表聲明

準備哂點斷交制裁先啦
分分鐘WW3

亡蟈了

應該放緊風，
出多2-3篇專家報告就出手

推

link please

收撚皮啦老美，睇死老美都係淆底

郭文貴：中共過埋今年仲未收皮我就跳樓死！

一直預告西方世界將與中國全面對抗的郭文貴還強調：「2020年是結束共產黨在中國的最後一年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾。」

source:
作者twitter:

我話你知，一定係美國做既！唔洗查，我大把料。

大家聽唔小

要等川普連任先

狗共依個地方 睇嚟99% 係第三次世界大戰既主戰場

Lm

我覺得唔會熱戰囉
貿易協議已經夠打

想知其他自由世界國家有咩講多d
不要歧視中國?

中國在病毒武器上超速咗美國，中國有能力向美國或其同盟發動病毒攻擊，會令受襲國家完全收皮，呢件事同級於核武戰爭，老美呢次一定打殘中國，以絕後患 。

係咪即係話只為製造疫苗，而不是生化武器？

割地賠償

等睇幾時各國圍插

我都覺得唔會熱戰, 但貿易協議唔夠做, 一定會加國際制裁